想睇多d類似江戶川亂步既獵奇故事

有冇介紹 類似人間椅子果d
日本小說又得 咩國家既 電影漫畫都可以

但我唔係想睇血腥野 想睇奇情

小說：

愛倫坡，亂步個名係愛倫坡翻譯過嚟
安部公房
谷崎潤一郎
芥川龍之介部分有啲似
H.P. Lovecraft

電影：
大島渚、敕使河原宏、新藤兼人、David Lynch導演嘅電影

其實呢啲小說同電影都係舊年代嘅經典，睇唔慣嘅話未必睇得掂。

漫畫：
伊滕潤二

谷崎潤一郎唔錯

陰翳禮讚 神作

反而想問現代有冇奇情野? 上面你講果堆我會搵搵
有冇現代獵奇推介 thanks

有冇邊本書介紹下？

X2
有同好, 好感動

佢除左陰翳禮讚 有咩名作

陰xxx未睇過，睇過卐字同鑰匙，係幾正